Printer成日無啦啦係咁唔停咁重新開機

食飯嗰陣係咁響
停咗一陣之後去到瞓覺又係咁響
雖然依家掹咗電靜晒
但係只要一插返電應該又會再嘈過
可以點搞

用丁塞住佢把口

裝隔音

brother？

canon

3191 2323

啲朋友仔玩下姐 無事嘅

無得搞
佢用一排就會自動重開機哂你d墨
迫你早d換墨